其實TVB有無咁自大

人地唔登你廣告 係因為知登左唔會對自己賣商品有任何得益
係以自己公司利益為大原則嘅決定
但TVB班on9宜家樣衰到鬧人cut廣告 而唔係檢討點解人地會cut
姐係點?我係商家我cut就等同我錯?
成日話自己有咩新聞原則 新聞自由
人地唔登廣告嘅自由就唔比

tvb 同環時一樣後面係中共 口氣實大

直頭同中共一樣
人地人權法保障翻自己利益 約肥佬黎檢視下香港仲值唔值宜家li個地位
又話介入人地內政又外國勢力干預咁
中共干預人地內政多D啦

請BAM TVB職員 New_God_美斯

得把口

NOW - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

再提 捐款民調

一定有咁自大
影視台仲有大班連登仔睇緊

Pish

Tvb個靠山係支那
真係彩你都有味

佢出份咁既聲明證明左寶礦力單野的確對佢地既收入有影響
我地應該繼續做

唔落廣告咪唔落，顧客永遠是對的，你而家咩態度呀

庄閒都唔識分

絕不向示威者低頭li句真係
宜家奶共奶到反民主?

因為TVB已經唔當自己做緊生意 當正自己係官媒

如果唔係點會咁多年都冇進步過
成日以為自己係電視界一哥

亞視收尾2年都話55開